燒山又中！北京封城！

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情延燒，中國已有80多個城市實施封城等「封閉式管理」，今日北京當局也發布「疫情防控通告嚴格居住小區封閉式管理」，宣告北京也進入「封城」狀態。

據通告內容指出，北京市進一步嚴格進行「小區封閉管理」，外來車輛及人員不得進入，抵京人員也必須報告健康狀況，完成個人資訊登記。抵京前14天內，從疫區離開或有過和疫區人員接觸史的人員，應按規定接受檢查或居家觀察，主動報告健康狀況，配合相關管理服務，一律不得外出。若是拒絕接受醫學觀察、居家觀察等防疫措施，構成違反治安管理行為之人，由公安機關依法嚴懲。

另外，北京社區內非生活所需的公共場所一律關閉，各機關單位及企業也須嚴格加強體溫監控，北京城內房屋仲介及房東必須向當地單位提供出租房屋及承租人資訊，已供推展防疫工作。

蕭生好野

多謝蕭生

林奠
落地獄

北京北京終於比我恨到

最後燒山好準
燒山好野

有埋巨型地震就完美

End game

林鄭依家仲有無講「封關唔實際」？

玩撚完

連老蕭都唔燈 係咪支爆先兆

燒山最近好似燈力失效

原來台灣先係燒山主場

大大巴車落林奠度

喂手足巴打絲打義士們
我地就嚟可以煲底見啦

沈振盈 好撚柒呀

依排狂屌燒山 , 點知柒哂

首都 都封,,,,支爆不遠

個閪女人總會搵堆藉口 hea 答人

根據世衛指示 封關係歧視利為。北京做得出但香港唔得。

上海都不遠了

屌佢老母 個柒婆真係想將成個香港同佢攬炒

北上廣深一鑊熟

佢好努力破燈

兩盒thanks

中國人就係要冚家產

會唔會遲下香港都封, 搞乜野小區管理

北京爆啊

正

每日睇住你個假數都已經J到出血
而家你封城真係想J撚死我咩

國師

蕭生好似都係睇支那新聞，讀一次新聞就中？

抵京前14天內，從疫區離開或有過和疫區人員接觸史的人員，應按規定接受檢查或居家觀察，主動報告健康狀況，配合相關管理服務，一律不得外出。
香港特衰政府知唔撚知乜嘢叫做隔離？

不如叫 宵禁

大壩

屌
其實而家應該要 再加真封關
等有病啲人唔好周圍走

你睇經濟重要省份 廣東今日復工就知

燒山好野多謝燒山

瘋傳習習搬家係真

落地獄x2, thx!

習大大著草，去了哪裡?

但呢單野個個記得佢話武漢肺炎對香港影響輕微

仲有話要理中國人感受唔封關

蕭生=韓信

根本一早睇穿晒

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

唔好戀戰 機動第一.
💡行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

希望呢樣唔好燈

咁其實係台灣情報網幫左燒山

燒山係香港都收唔到風鳩估

北京封城真係大能鑊

燒生去咗台灣鋪鋪中

好好笑
立場又食咗咩野

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

玩完咩燈神宣言話完自己係燈神之後就冇再燈過了

沈大屍出晒命啦

Push

支爆

其實封城真係work
一下子由3600減到3000一日

亞洲亞洲亞洲

燈爆自己個燈

其實咁唔算點封啦。只係香港嘅加強版
咪又係自己申報睇落無提到唔洗翻工， 而且都無完全唔比入

自己cosplay燈神，蕭生邊個夠你玩呀

呢招高呀 負負得正

因為今日要氹啲人復工 所以先㩒低啲個數字姐

要睇下深圳今日復幾多工

燒山準到仆街

哦 北京人歧視外省人

擁有暖流之手嘅習大大幾時感染病毒

落晒香港

之前唔係話北京有藥醫嫁咩唔夠藥醫平民百姓只保高官呀

佢會借題發揮，依家行一國兩制ma

又話得幾百宗，定又報少數

甴總係咪閃咗

自己燈自己

信支那啲數字 你洗唔洗驗下腦

依期我都聽多咗老蕭，由新年前開始佢講疫症已經好中，我幾中意佢分析嗰種logic！不過講其他嘢就...anyway 老蕭都為香港人做咗唔少嘢，respect！

大屍\|/

佢可能係澳門

我好懷疑呢埸疫情擴散到咁，可以點收科。當一個地方顯示冇新症時，是否代表那地方完全冇後顧之憂？我覺得根本就冇可能，係咪要所有人都要測試過先得呢？

個時冇人知武漢肺炎會咁勁，同埋香港會蠢到唔做野
你兩個月前問任何人，都冇預中國要封城

離開左香港

燒山果然係香港福星
破左燈之後仲勁左

係離開左香港先返晒來

燒山好野！

活用能力
自從唔記得幾時開始已經好靈活運用能力係到燈
依家直接用能力將能力強制升級, 正式升級成預言家

即係半封城， 可出可入，不過要隔離？

話自己係燈神，燈到自己唔係燈神

佢話一早封關先影響輕微，唔封關就陷港產喎

齊鼓掌！！！
好快機會到可以政變

無完全唔比入
但呢你外來人 租戶 係入唔到 啲小區 業主已封咗你
你又唔會有地方強制到隔離 所以基本外來人 等同入唔到
佢係想好聽啲 同要大家返工
不過看來捱唔得幾耐

封小區同封城好撚大區別咖

北京封 上海廣州唔封係咩玩法
今日佢地仲要開始返工，上海廣州爆呀

北京重要d

蕭生邊條 link ?

早幾個月都仲準，不過真係關鍵時刻絕不含糊

我就咁睇篇文 外來人係可以入小區，租戶都可以。

除非你由疫區過嚟其實都係可以入小區，只係要係屋企自我隔離14日。

不過其實佢的確係無定義點先係外來人。到底係一定要擁有個物業先算自己人，定係租戶都可以算唔係外來人。

呢個要等有關資料先知

但係以其他城市經驗嚟睇。其實佢個外來人唔係指租戶唔入得，只係廢事你地其他小區嘅人聚埋一齊打麻將。

可防可控

又唔聽支衛講野，而家係咪歧視北京？

咁做對北京好唔公平

柒婆：咁唔人道架 dllm

你返去睇多幾次再講

依家先嚟封 ? 全城染疫啦

deadlock

我覺得佢之前燈嘅原因係睇太多大妓院

其實小區封閉只係半封
去到武漢咁先係真封城

佢話140萬人感染
3-4萬死於武肺

畀個咪佢大大聲對撚住北京講

佢更新得超快 好貼地
有新因素就會講下

唐山+大壩+四川

唔封關 齊攬炒

奶共閪露晒底，第時一定要清算

搵義工負責封

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

到時要全場默哀

又話今日支那復工既?

北京~北京~

next station is 上海

北京咁封有事都快 D 完結，香港咁搞一爆發唔知幾時完

想睇北上廣深冚家鏟

復緊，廣州今日復

終於殺到上北京

黎多個全國性大天災就正

復緊啦又中

真國師

佢呢半年中左九成以上

唔會,係淋病眼中香港市民係低賤過中国人民

有冇人諗過點加快支爆
或者真係爆既時候我地有咩要做？例如真封關，唔比支那人入黎，臨時政府？

到時會有偷渡潮

復又死
唔復又死

習近平 修憲稱帝後

英大選台大選區選都中晒

好撚堅 最緊要得佢唔怕柒

肯估

區選佢用總投票人數去推 學到野
佢係真心愛香港既人
以佢既身家根本就可以退後啲過低調生活

廣州7號封左啦
都係封閉式管理

破燈成功。

柒蛾強烈譴責習近平不遵從世衛指引未

幾時到中南海中招

佢應該唔算好有都唔係富二代

中層白手與家 其實好勁

推

其實想香港場運動成功、呢個時候係咪應該全力引發中國內戰？

一齊集思廣益 點搞對家文宣
全力發動中國內戰

蕭生不嬲都準

佢仲J緊美國流感數字，藍絲無得救

已經無領導係中南海返工了

我願意用我條命換取封關, 同香港共存亡到最後一刻
-----》身在台灣

咩玩法？咁都吹奏係咪智力低過70? 擺明就係有事自己走先但鼓勵人去死既老屎忽。。。同吳鎮宇爬龍舟套戲罷工一樣，比老屎忽跣到攤攤腰

若果一政變就無人救到維尼了

又話今日陸續復工？

鬼國快收皮 !

林奠，仆街鄧死全家 !

突破盲點 想造神？ 唔知啦
頭兩句的確幾矛盾

唔科學，唔可行

大陸變死城

燒山叫老人家走先

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

搞乜呀燒山！ 幾時先肯回勇？

D數字任佢UP架姐
你唔係信呀?

四川不遠了

上海也宣布封城

有冇link？

美國流感 引發併發症而死, 就計死亡率
支那廢炎 死喺屋企, 未確診就死左 就唔計入死亡率

啲腦殘藍屍沉大屍仲成日話自己有獨立思考

林鄭最少殺左一個中國人
打邊爐呢單交叉感染有可能又殺一個大陸閪

咁樣唔算真正封城

紙上係咁
但我所知北京小區 已不讓外省租戶春節後入住
你要找個地方自我隔離 變咗好難

佢話全世界會撤僑同停晒所有航線去中國武漢

上海都封埋

快訊／繼北京又一線城市！ 上海今也宣布「封閉式管理」

我諗好快用子彈解決病毒

有無北京上海街景實況睇下？

林鄭又贏

各位網友

冇呀

I used the stones to destroy the stone

其實只係限制出入，同武漢式封城仲有一段距離

幾時徹僑

前加拿大病毒實驗室離奇死亡

可能佢一直反手緊

每日起身都有令人振奮消息
支共 害死左人咁多年
報應係時候
80多個城市封左
深圳 廣州 上海 北京 4大城市都封

直接問佢唔跟北京上海封關佢係唔係搞港獨

支爆支爆支爆

天收

反了反了

其實佢之前都有嘢估中

睇黎中共好快會下台

天滅中共

多謝勇武手足咁嗰個月嘅付出

如果唔係你哋付出， 嚇走啲中國人

聖誕新年嗰陣，真係會成街都係中國人， 啲病毒濃到，十樓都聞到

北京歧視武漢人

有聲

林鄭毒餓全家落地獄

林鄭精神 好野

維尼會走去邊呢

據通告內容指出，北京市進一步嚴格進行「小區封閉管理」，外來車輛及人員不得進入，抵京人員也必須報告健康狀況，完成個人資訊登記。抵京前14天內，從疫區離開或有過和疫區人員接觸史的人員，應按規定接受檢查或居家觀察，主動報告健康狀況，配合相關管理服務，一律不得外出。若是拒絕接受醫學觀察、居家觀察等防疫措施，構成違反治安管理行為之人，由公安機關依法嚴懲。

呢個係咪即係林鄭個強制檢疫?
原來又係習總order黎

訓撚醒未
係香港先放軟手腳
北京人像咁撚勁 你出去比人見到打撚死

一離開香港就破燈啦